全倉pins $52蚊入手 下星期買幾多層樓好

講笑咋
比返啲錢我呀

比啲信念

目標價80
Gogogo

裂口頂
係時候溝貨

溝

每日開市就呃貨
Easy money

$53

一隻救全倉cls

你本身全倉，
緊係一隻救全倉

日日跌市走左啲
得返3份1
係琴日無啦啦有人推返我post 上嚟

樓豬賺咗幾多層
後悔冇all in到

尋晚差啲要上IFC 臨收市大特價孖爆左PINS 拾返條命

40上車
今晚70走先

我都係
上星期輸到仆晒街
係靠佢帶起